［文宣］星期日聽日會唔會大家一齊重組翻連儂牆

鑑於星期六日大家會歇一下 但各區連儂牆有啲係完全損毀 大家認唔認同聽日幫手整翻好個連儂牆 繼續做好文宣 打好文宣戰線

去貼一張文宣或者幫手做圍觀師
唔貼啦屌 唔洗抖咩

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推

Push

推
文宣好重要
文宣嚴重不足

好多廢老追唔切新聞
要大量文宣！

gogogo

推一推
文宣唔該多啲二噁英

P pai tui

24/7 fighting

有無啲咩用黎痴
會無咁易甩？

去文具鋪買啲spray嚟黐

我見到好多紙都爛晒同甩甩地，好想去清理一下

搵新既貼上去

快推

麻煩幫手推 咪又會沉

文宣非常重要，但要小心。要多人，無事就和平，有事就出手保護。

推，要多啲二噁英文宣

今晚會去呀 同fd約定每個週末都整 大家都試下 聯繫感情都幾好

push

推下

所以要圍觀師

係，重新為區選努力！

支持

Push 但要小心

近排好多popo伏文宣手足, 大家小心呀

已經印哂文宣買埋噴膠

Agree

推推

一定要文宣

Tui

推啦

可唔可以幫手推

幫手推

幫手推 有用post

文宣很重要

文宣！

重組文宣！

文宣推